每次都係啲牛出黎，你地呢？

睇住佢地死？

痴線屯門比人捉左50幾人，無人幫過手根本